[扮工動物園]苦悶嘅星期一

好熱

除褲涼下先

我都想

好攰

Discord傾計

早

要返工嗎？

我之前打第五人格有用啊

早晨

傾唔傾？

要傾咩？
我都係打機先會用到

扮工傾下計

吓?
咁光明正大嫁咩？

有自己房做野

腸層

奴隸

好勁

#6002

傾唔傾

你嗎？

是

唔太識用
喺連登傾好啲

有冇TG?

有啊

比link我

唔俾
嘻嘻

加我

點解

做朋友仔

得兩個人吹水唔好玩

加左先，之後先開group加人

感覺你好堅持

係呀

光復香港仲堅持

一黎就開grp咁唔使傾啦

點呀，加啦

真

怕羞

一齊加油啦
香港人

黎啦

其實想傾咩

有d野私下講好d

有啲啲驚

仲有扮工動物園架咩

當識朋友囉

你係邊個?

喺連登傾

我貪得意開返
你係?

虎

虎叔?
新ac?

我discord開左扮工群

記得我嗎？

留言終結者

咁好啦
#5838
應該係我嚟

哇～
好開心

虎肉餃

虎還虎
餃還餃
唔同人黎

叫薯皮？

叫芝士焗薯皮

我知道啊

暗號嚟

加左好友

見到扮工動物園post 嚇一嚇

點解?
有咁驚嚇咩？
我間唔時都開吓門啦

原班人馬都走晒啦

有虎叔喺度
就會集合

散晒啦動森集友會咩

我冇錢玩

Tg?

我貼你

no,呢度吹水ok

大佬